大膽估計 今季最好聽op將會係堀與宮村

雖然話仲有一半新番未開播
唔可以咁快下結論
但係都好難想像到仲會有新番歌好聽過呢首
所以崛與宮村贏嘅機會都幾大下
如果柒咗我道歉

beastars season 2 op

好似冇得輸

如無意外都係咒術 成首未出睇pv都覺得正

ching你真係好鍾意咒術
不過我真係覺得堀與宮村呢首好好聽
上一次令我咁震撼嘅op已經係四謊

咁耐之前 四謊係其中一套令我患上戀愛番恐懼症嘅動畫 唔係接受唔到 唔想再睇到依d結局

其實我睇完之後都唔敢再睇胃痛番
我真係唔係幾接受到
但佢兩首op真係好聽到癲
好震撼我

輝夜姫同排少嘅op都冇咁震撼?可能我唔明歌詞 我覺得你依首一般wo

你講嗰啲當然好聽
但俾唔到我驚訝嘅感覺
聽呢首嗰陣我係真係會喺心入面慨嘆
哇！呢首真係超好聽
冇乜歌可以俾到我呢種感覺

仲癲撚過第一季

ok btw你話贏嘅機會都幾大 姐係點為贏先 咁主觀

唔知
都係求其up下
純粹想吹奏下同些牙俾其他冇睇嘅人聽下

怪物真係冇得輸

唔好聽 覺得大個咗仲睇中學生戀愛覺得尷尬

係
知你夠成熟
所有中學生拍拖都尷尬
一畢業又會突然唔尷尬
愛係分年齡嘅
越大就越認真

做咩咁嬲豬 angry bird🐔

樓主道歉未

yoasobi

唔覺有輸

唔識欣賞

幾好

講開又講呢套野咁多年前竟然仲有得動畫化

做愛畀細佬發現好嘔心

劇情好快我狗糧食唔切
（追左漫畫最少7年）